仆街港女！

屌你老母當年咁誠實馬上拒絕我
搞到我連一個恨你既籍口都無
到依家都仲覺得你好撚好對你念念不忘

每年呢個時候差唔多到你生日
就會不自覺咁諗起你 你真係好撚仆街啊！

我真係寧願你當年玩弄我感情
等我依家可以鬧鳩你臭西 可能仲舒服

你知唔知 我到依家都仲係好撚掛住你！

Hi

因為諗起佢搞到訓唔著